呢個阿叔影雀又幾正喎

人地用5d2都秒殺傻貓用A9

以為你po貓蛇出黎

一早block柒左佢

正經討論冇人理

唔係好識評
但就覺得啲相好有生命力

同意，我最佩服佢啲動態捕捉得好好，同咖哩味/含sir 果啲影到死物咁 有好大對比.而佢只係用緊一部過晒時嘅相機影 所以我覺得佢好勁.

第一張唔知，不過下面果兩張就擺拍

由你講冇乜公信力喎

咁你可以係facebook直接問佢架嘛😂

唔係話唔信你....但你明啦.....你個各大小攝影討厭區個朵已經同貓sir差唔多咁臭.......
你咁講我好為難....

第二張好正

「貓sir與狗不得內進」

貓和咖哩不得內進

骨灰級玩家同普通玩家既分別

最底果張成張Mon Hun咁

傻貓先係真正骨灰級。 罪大一出新機即買，日日屌富士但又用富士機

罪大D機真心唔錯
係比傻貓呢類人影響晒